{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047080",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "김형제고기의철학 나주혁신도시점"
    },
    "text": "羅州キム兄弟は前年に1826チームの予約訪問を記録した集まりにいい食堂です。24人まで可能なルームを7つ保有しており、駐車場は建物1階から3階まで用意されている、便利です。職員たちが焼いて提供するそのリリーラのサービスも提供されて肉を焼く必要がありません。イベリコ肉を美味に準備して提供し、ビビン素麺、飛魚の卵おにぎり、キムチチゲなど多様なデザートも楽しむことができます。事前予約した客には無料コルキジサービスを提供し、配達と包装も可能です。午後4時から夜12時まで運営され、予約は24時間ネイボトクトクを通じて可能です。位置は羅州CGVの隣の建物にいて、大型駐車場が設けられて駐車料が無料です。イベリコ熟成花肩ロース、塩焼き熟成豚トロ、ビビンヨルムグックス、イベリコキムチチゲ、トビコ四角おにぎりなど多様なメニューを持っており、合理的な価格で味を楽しむことができます。特に限定販売されるイベリコ熟成カルビコスティアとおこげ、ブラックアンガス花カルビサルチはお勧めます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前はリリーラです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何人まで予約できますか？",
            "answer": "このレストランは最大で24人まで予約できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何階建ての駐車場がありますか？",
            "answer": "このレストランには1階から3階までの駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "このレストランではイベリコ肉を美味に準備して提供し、ビビン素麺、飛魚の卵おにぎり、キムチチゲなど多様なデザートも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは無料コルキジサービスが提供されますか？",
            "answer": "このレストランでは事前予約した客に無料コルキジサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は午後4時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランの場所は羅州CGVの隣の建物です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "このレストランの駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランのおすすめメニューはイベリコ熟成花肩ロース、塩焼き熟成豚トロ、ビビンヨルムグックス、イベリコキムチチゲ、トビコ四角おにぎりなどです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで限定販売されるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは限定販売されるイベリコ熟成カルビコスティアとおこげ、ブラックアンガス花カルビサルチがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 439
    }
}